今晚打monhun 想用充能斧

聽講俾人nerf到hi hi

仲建唔建議新手玩

ps 玩過darksouls

高手用乜都得

monhunt無廢武

仲好好用
只係由op變成正常

連登幾時開個pc既monhunt discord